財經台出現電子乞衣，妄想不勞而獲，借頭借路扮可憐斂財。請admin ban鳩左佢

【社會實驗】1人1蚊可以集到幾多錢？

請admin正視網上行乞問題

請admin做野
如果唔一開始就做野
比條乞衣過到關
此例一開，此風一長，
則連登到處都係電子乞衣

個post仲喺度

Admin嗱嗱聲做野啦